有冇人可以話俾我知呢隻白色口罩點樣分內外

佢金屬條凸出隻隻都唔同，冇規律可尋。

係咪一定係睇風琴位向下就係外面？

但呢隻口罩我點驗都係覺得兩面既料都係一樣。

應該點分？

係 風琴位向下係出面

睇個盒.....

摸下邊面有膠質感
膠果面外

真係分唔到嘅話
你咪試吓放喺水龍頭下面
睇吓邊邊係防水，咁嗰邊唔係外邊囉

就咁睇圖
應該第一張係外面

我點驗點摸點睇兩面都一樣架。。。

將口罩上下兩邊同時用力一拉
突出去嗰邊就係出面

打開個盒向上果面係所謂既向內。
我都搞到頭暈，正常打開盒向上一定係外面。

睇個盒張圖啊

個盒冇任何口罩既圖或相

就咁拉開，突出果邊咪向外

無論風琴位向上或向下，兩面都可以向外突出喎。

風琴位係咪絕對絕對一定向下架？

我自己係咁分
1.風琴位 向下 果面 係外面
2.橡筋繩 出黎個位，係向入面

日本有d風琴位向上係外面，橡筋繩出黎個位亦都係外面

呢隻口罩橡筋位四個點都可以唔係同一面。

我都見過日本人戴白色口罩外面風琴向上

你錯撚左

日本口罩係睇鐵線，鐵線突出就係向外

利申：我都係呢隻on9嘢，研究左好耐

唔一定，睇大J d 片有講過日本口罩係唔一定向下。

滴一滴水係是但一面
冼水既就係外面
吸水既係裡面

樓豬圖中口罩應該係已經戴錯左
橡筋伸出黎既地方係向外

日本戴向上係因為日本款興一半向上一半向下

你呢隻全部向下果面就擺到明係向出面

咁我咪要曬一個口罩做防水測試先得？

誠哥賣個隻日本口罩就係摺痕向上

依個係最易分既方法

我用手指彈D水過去兩面都有水珠停留，如果我用手指印D水落去兩面都會吸濕，唔知係咪兩面都濕透既關係。

其實拉開兩面都可以向外突出的

滴一滴水落去唔滲水果面向出
滲水向入

咁影d字上嚟等識日文嘅巴絲幫你睇啦，隻隻都唔同

我都係用呢隻留名等答案

我用緊呢隻，都係兩面都白色，俾你地講一講， 諗緊會唔會之前幾日都掉轉左黎戴
好恐怖

日本啲白色係好煩勁on9我都研究過好耐，款款唔同
盒有圖就睇個盒，無就睇下兩邊質地，近睇見到毛毛好滑嘅應該係入面，近睇有啲一個個有規律抗洞應該係外面，睇線睇鐵線睇風琴位都唔一定準，隻隻都唔同的

下面張圖係外，條線突出果面向外

巴打比廿個黎研究下

睇車線位

下圖係外面

睇個盒
同埋正面條鐵線應該突出啲

下圖條金屬條突出，畀埋你睇
上面橡筋向面咪入面囉

咁你應該好多時戴錯

就咁睇，你幅圖同後面啲口罩都顯示，條繩同口罩嘅連接位都係向內，我諗跟返張圖戴就冇問題？

唔一定風琴向下

係第二張

第一 如果你冇摺過而鐵線位咁凸 咁個邊會係向外

第二 係個耳繩位 耳繩位面向自己先係合理

點都會有一面係自然向外

冇用㗎呢個方法
風琴向上或者向下都可以突出

睇橡筋位啦on9

呢隻唔係隻隻風琴向下果面金屬條都突出架。

一陣我影十隻俾你研究

大陸禁用嘅口罩嚟 因為太好用.應該係比醫護用
兩邊都係綿 見過一次 但唔識分

所以咪話咗唔一定係風琴向下

岩岩睇番，金屬線 突出果面，應該係外面，同埋有毛質感係內
所有野綜合黎睇我果隻都係風琴位向下，應該無錯⋯掛

有個方法
就係你個口罩係個盒入面拎出嚟
你見到果面就係出面

正常啲口罩擺落個盒係面向上

明顯鋼線個邊向外

應該下面張圖向外？
唔sure可以沖水試下有冇濕，另外一面冇濕就係向外
橡筋位唔準

一路研究緊個口罩到底邊面係內邊面係外既時候，一路諗⋯ 好似係度驗緊銀紙咁，不過銀紙都無試過驗得咁仔細

鐵線凸係出

睇質地

大J個個係上下開
日本口罩多數係上下

如果普通 應該都係向下個面向出

我屋企嗰個都係
兩面都跣水唔知點分

樓主第一張圖風琴向上冇鐵線
第二張圖風琴向下鐵線突出
就咁睇第二張圖係外面

留名睇風琴向上+鐵線突出
同一盒隻隻唔同咁真係好難分

掃盲左成個月都仲有ON9用風琴位上下黎分

兩邊質地唔同, 弱智先分唔到

個盒係有一個卡通公仔，按摺痕比例可以係外面風琴向上喎。

你平時點帶埋點帶囉
帶咗咁耐都未仲要即係冇事啦
一陣一反轉就中招呀

rotate完前後都可以係風琴向下wor

我手上有幾盒都係咁，又滴水又摸研究咗好耐。最後我搵到佢官網搵到佢個介紹，見到model張相係風琴位向下係出面，我就放心晒
Btw, 我細佬同我一齊研究嗰時搵到一個參考，最後我睇完官網得出結論同佢都一樣，殘體字慎入

一上下拉開向出嗰面會自動突出
測試過係work

睇橡筋位
一般口罩接駁位都係入面
所以你下面張圖係出面

原來成盒都係同一個方向，之前誤會佢冇規律係自己拎過幾隻出黎亂放返落去。

正常都係上面向外？

上面既鐵線全部都係平既。

睇鐵線位下面張圖應該係外，
鐵線突出果面係向外。
不過最好睇個盒。

個盒既設定又同你既觀點有矛盾。

如果按下面張圖係外，咁個盒打開上面就係內，盒上面正常唔係都應該向外？

睇左一輪，樓主下圖果張鐵線位突出，應該就係向外面

金屬條凸出係鐵定嘅定律
絕無例外

濕左點用

Me2

日本口罩風琴會向上

如果向內, 上方係絕對無可能貼合

有道理

唔一定

你拎一隻來做實驗姐
之後咪認住佢橡筋喺邊面
之後咪識分lor

輕輕力拉出嚟
邊面凸咪邊面出

正反都試下咪知 戴錯個開口會好怪

根本就咁睇橡筋
或者摺口方向都唔准
用過唔同牌子真係隻隻都唔同

佢說明有講梗係跟佢說明
但如果冇講，一定係睇邊一邊防水

唔一定架之前啲post好多日本口罩都係向上

風琴位向下喺外面
果峰琴為向上喺外面嘅話
咪會裝晒啲細菌囉

不如你諗下，盒上面向內，你拎個罩出黎就可以好順手即刻戴上，如果向外，你拎出黎一定要反轉一下先戴到
而家佢咁擺係方便用家

樓主呢盒日本貨? 正價幾錢? 如果係山寨貨可以終止討論

yes

你呢隻係咪DAISO
風琴向下係出面
唔好再信其他方法 唔係隻隻口罩一樣
利申 賣過口罩

第一張係外
睇條繩個啤口位

大J條片講既係佢用緊日本出產風琴上下都有個款

常識，摺口向上咪會積污糟野

*嗰風琴位

Sor打錯晒字

外科口罩正常向上係外面
你諗下盒口罩擺醫院診所，上面向內嘅話人地拎完你仲會唔會拎嚟用?

睇橡筋線接口不能作準。e.g. BMC牌子接口位向內，白元presto牌子等向外。

其實有結論未？

我好頭暈，唔想再研究喇。

鐵線位突出， 向外
因為向內既話係唔能夠貼服於面上

錯哂

橡筋都可以唔同㗎 咪鳩噏

依隻係卓悅買 我都分唔到邊面向出
求解答

第2張圖係外面

即係點

上面向外

想知點解錯見個個都話錯但係無人講點解

我幾年嚟差唔多日日戴口罩
但見到日本呢啲白色口罩都唔係好分到內外

下 我係睇條帶分

鐵線突出啲個度咪入面

糾結係個摺口向上好on9
唔通全日本間間藥廠都無諗過呢樣嘢 用一個錯嘅設計？

日本口罩好多都係出面嫁 好難認

認真咩

醫院用開嘅口罩（medicom)的確係上面向外
但我日本買果啲係上面向內

一個post就發現香港勁撚多弱智，連腦都冇
咪再教啲蠢人啦，佢地覺得岩咪岩囉

樓主滴水試下落中間啲同落細滴啲，唔好用手指印，因為嗰滴水係模擬緊飛沬，如果化開就係入面，冼水嘅就係出面

我去日本買果盒
同一啲散裝都係接駁向外
所以我覺得用呢個方法分內外唔可行

摸下條鐵線，拮手d係外面，2003年沙士加10年救護經驗既品罩師

你去google下日本好多口罩係摺痕向上
唔可以單靠摺痕判斷，滴一滴水試邊邊防水層最好

樓上有人話常識黎架喎，成個日本都冇常識

佢咪圈住寫外側

屌！買口罩時睇下個盒有無說明先啦
我買成三千個都無咁嘅問題呀。

日本好多口罩都係中間打橫條嘢和外

向外個面明顯有一個個窿(圖一)

如果係真日本口罩, 個盒會寫明邊一邊係面, 你唔識日文就要問人,你用其他方法都係靠估, 因為隻隻口罩都可能唔同

例如我手頭上呢隻, 寫明橡根啤口位係向自己塊面

日本口罩有啲的而且確係上面向內
佢頂頭有張紙仔隔一隔
我諗佢想隔一隔防止污糟嘢跌落去
直接攞條帶戴唔會接觸到口罩入面，其實用落幾就手
如果醫院用嘅就外面向上，防止污染入面

鐵線下面有條邊係向出面
應該下面張圖係外面？

上面所有人講：耳條帶的接駁位同摺位向上係外面的人，呢隻就係外面。

鐵線通常向外

係一定
絕無例外

上邊鼻樑位膠條明顯d係內，即圖二

你唔信咪算，我無所謂

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

明顯下面和外

你影呢張相都曬左啦

點解口罩分正反都可以討論咁耐

我之前都咁諗
但最近有盒唔係咁

拎出嚟摸嚟摸去又擺返盒
直接成盒揼咗佢啦

我買左呢隻
佢個盒面就show耳繩出黎個位係入面

但張介紹圖就耳繩出黎個位係外面

到底應該信邊張圖

有冇捻過rotate完你鼻果條bar係下巴度呀?

我彈左幾滴水花去口罩度，兩面試左都有水珠停留喎。
即係點啊。

你去google衛生署
佢有寫明外面朝下

你啱

睇唔明就算

凸鐵線果面係外面

即第二張圖

你好似睇唔明人哋講咩

打錯字？
最出邊嗰層係防水

想打"咪係外面"

可以點分😢

樓主真係弱9智 係咁教都唔撚識 未見過人咁廢

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)